Saqueas en el despacho secreto de [[Edward Gavigan|Gavigan]]
Las porta [[Arthur Bidden|Bidden]].
intrincada ornamentación en el pomo, son de plata pura y están afiladísimas.
Probablemente mágicas o encantadas.